無聊想搵D動畫睇 求介紹

請各位出招

Death note

睇過

人類衰退之後
人馬小姐不迷惘

Sakurada reset

我的英雄學院
黑色五葉草
約定的夢幻島

鬼滅之刃

約定的夢幻島正

蠟筆小新

JoJo

J開邊類型

魔法禁書目錄 iii
darling in the franxxx

烏賊娘

進擊的巨人

Rozen Maiden

都有睇

睇過 炮娘

睇過下 水銀燈到底做咩要同個紅色打唔太明

無咩興趣

天降之物

睇過下

漫畫都睇埋

遊戲王所有系列啦咁

你想看什麼類型?

末日時在做甚麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

昭和元祿落語心中
devilman crybaby
露營

除左z字頭有動作卡個套之外其他都睇曬

睇過下 好悶

熱血 劇情 賣肉 搞笑 機械番 萌

1同二講咩 三唔岩

逆轉裁判 兩季 完番

天元突破

睇gameplay睇到gameplay第5集 好另外睇左大逆轉一開頭

ova都睇埋 加kill la kill

GATCHAMAN Crowds
表面係變身英雄，實質係社會學片

多羅羅

好似有兩季個套變身 有隻熊馬個套定個司令係唔講野個個

永生之酒

呢太可以 出曬先

物語系列

Code Geass

兩季都要睇第一季講集體，第二季講個人雖然第二季個新八婆角色比較惡頂，但睇完好多思考
同埋派派係外星人唔係熊貓

睇埋叛道等復活的魯魯修

斬！赤紅之瞳

好睇在咩

動畫漫畫都

浪費神作唔自己玩

點解2003出到2017都有

知道劇情未得

槍彈辯駁

狩獵鳳蝶娘

有睇希望同絕望 再睇埋佢隻game既2

故事真係估唔到 唔錯既

睇到我1999

自己google下啦
昭和，元祿係日本兩個時代
落語係日本一門表演，你當係講故佬
心中係日文既殉情
故事就係講昭和元祿嗰時主角從小係當時首屈一指既落語家“八雲” 門下學落語，經歷左好多人情冷暖，最後自己都爬到上頂，承繼八雲之位。但係途中既經歷令佢覺得要帶埋落語一齊入棺材。
第一季就係講佢既經歷。
第二季入面，佢徒弟“與太郎”就係要阻止佢。
呢套野可以話係studio deen既文戲頂峰，不過中間既落語有一定長度，有人會嫌悶。

另外devilman就你自己睇啦，呢套野講左會無癮

想搵d搞笑番 笨蛋測驗召喚獸 瀨戶的花嫁

頂唔到個畫風

分身傀儡召喚獸

呢兩套既劇情都一流，睇過既人相信都會幾印象深刻。
畫風呢d野見仁見智，無得逼

弱點,都係弱點
人同隻分身

好中意d病嬌

未來日記

仲有無,太文戲啦

睇左好似有真人版?

真人版把鬼

MUSASHI -GUN道

咕嚕咕嚕魔法陣(廣東話配音)

真人版女角對腳正

剛力刃牙

賭博默示錄

楠木齊雄

柯南

齊木楠雄先啱

睇左電影版 動畫版
仲有利根川個套外套仲好睇幾好笑

?

已睇曬漫畫

睇完d劇場版既介紹已經唔想睇,等佢大結局再睇佢結局算

睇動畫啦 好好笑

點解你會搵到咁多時間

你不如直接打大佬 睇動畫電影啦

有睇曬
板本真綾 田村由利加兩大聲優配

樂園追放 銀魂 龍珠 no game no life zero?

No game no life

莫問

日式麵包王
笨女孩
男子高中生日常
戰鬥妖精雪風
噬血狂襲

睇到小說最新個卷 網上既

diu 係細佃守 同 新海誠

clannad

kanon

air

少女與戰車

鋼煉fa

動物台已死

有咩介紹 佢地d作品

全部都有睇 推約定夢幻島

1,2,3,5睇曬
少女與戰車我提唔起興趣

戰車好睇過上面3

漫畫都睇到最新 自從出完動畫漫畫都無更新咁

刀劍真係睇動畫,小說完全提唔起勁睇

純情房東俏房客

彩雲國物語
食戟之靈
笨蛋測驗召喚獸
變態王子與不笑貓
排球少年
銀魂

Megalo box

點解唔睇魔法老師?
知唔知悠久持有者?

1 睇過下
2睇過下
3睇曬
4,5無睇過
6睇曬全部

睇左3集棄左

惡魔高校dxd?

夏洛特

angle beats

學園孤島

緋彈的亞莉亞

異世界四重奏

荒野的壽飛行隊

全神作 睇哂就啱
cowboy bebop
akira
魔法戰爭
攻殼1995
glasslip
混沌武士
steins gate
迷家
青豚

基本上全部都有保證

細佃守
夏日大作戰
狼的孩子雨和雪
怪物的孩子

新海誠
星之聲
秒速五釐米
雲之彼端
你的名字

只睇動畫
其實做h動會唔會好d?

幾舊？全部冇聽過

睇埋廣東話版

1,2睇曬
3,4無睇
5睇過
6做乜春套野

人物嘅交流同對話

走啦你

為美好的世界獻上祝福

新房昭之鏡頭和分鏡

劇情太長，好難做h動，由小說到動漫定位都好清楚就係賣肉+主角熱血必勝

聽日睇下
魔法戰爭 超展開系列?
攻殼1995 睇過下
steins gate已睇

迷家 睇到一半唔知做咩
青豚未聽過

Phantom～幻靈鎮魂曲

未睇3就睇la

6同少戰同一監製，尼套講戰機，19月春季番

淨係睇過夏日大作戰

Patlabor
Zipangu
ガールズ&パンツァー
交響詩篇エウレカセブン

魯魯修

1,對面包無愛 對d假膠無愛 d人物無個中意
2睇左
3,唔睇gay番
4,好似幾型下 記得先
5,上網有既我都有睇

睇小說連番外爆炎都睇過

Another（懸疑）

後街女孩（搞笑）

廢天使加百列（輕鬆）

Lovelive
JoJo
FateZero
魯魯修

屌樓主乜柒都睇哂仲有咩好講

最勁係上網睇佢真係有首乳龍帝之歌

呢張圖應該喺動物台置頂

星際牛仔,akira,魯魯修,銀英傳,攻殼電影
呢啲真係必睇 日本動畫巔峰

加速睇到小說22定21

殺手故事
感情線幾好睇

呢套我唔識欣賞

超鍾意夏日大作戰同穿越時空的少女

LOVELY×CATION

1,2 唔睇,太舊
3可以睇,有幾多季?
4舊好睇d

話說有無人記得舞hime同舞乙hime

cowboy bebop係番劇最高水準
akira 同 手塚治虫可以話係國寶

有無睇叛道?

其實跟導演睇仲好d

鬼咩，好多人會嫌畫風舊而唔睇，明明套套都神枱級別

《果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。》
（やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。）

屌睇完夏洛特走去睇Angel Beats!，睇咗3集都唔知佢做緊乜

血界戰線 S1

《為美好的世界獻上祝福！》
（この素晴らしい世界に祝福を！）

3號仔 TVx1季 OVA 電影x2 (最終章分期上）

白色相簿2 睇完保證你多謝我 仲有靚歌聽
（唔洗睇1 世界觀 故事都唔同）

1,我搵唔到資料,個名太大眾
2,睇曬漫畫 切完又裝返可以用得返架咩
3,睇左一半 墮天使既墮係指做打機廢人個種墮

唔講鐘意咩類型好難介紹

銀英傳成百幾集睇到我呢
故事幾正兩個男主對陣幾好睇
星際好睇在咩

點解咁耐都冇人提來自深淵

無計
畫風差太遠 依家唔知點解咁輕大眼 "萌"

30年以前嘅作品
仲細緻過今日啲動畫
就知 沒落緊

呢套ok 漫畫真係唔知做咩

呢套岩,聽日睇

真三一睇過未

cowboy bebop
無論故事人物作畫音樂都頂級喎

jojo

Cowboy bepop你睇完就明果種稀虛

有無中文名?呢到個d

有無星界紋章全套既link 我搵唔到

今敏

好似簽咗真人版

淨係睇過真三一囉

藍色恐懼
千年女優

講真套野同今時今日既作畫比 係輸少少 30年前個d畫得咁好真係第一次見

有

想當年聽過話奇諾李維斯係fans
想自己做spike
唔知會唔會成真呢

青春豬頭
比宇宙更遠的地方

chaos;head
chaos;child

原來講緊akira
咁不了

留名睇下先

1講咩

銀之匙

睇緊Persona5, 點解雙葉咁萌

雙葉同會長呢下表情第一次睇笑左出黎

天使降臨我身邊

套野講咩架

食戟之靈
睇完秋季選拔當睇完就得

虫師
交響詩篇
CLANNAD

next

推，真心高質

劇情講圍繞住主角嘅一班青少年得咗一種名為思春期症候群嘅病，有唔同嘅症狀，主角就去解決問題咁
有提及一啲社會問題，又有少少感動位同埋用物理學嘅學說去解釋，我覺得幾有趣

1睇左半集棄左
2,3睇左

漫畫已睇

遊戲三人娘
來自深淵
怪化貓
地球防衛少年

請問邊到有定期更新既漫畫網

high school dxd冇人講 垃圾兒登

光之美少女

咁睇鐵甲萬能俠囉

夏目友人帳

呢套我好中意 第一次睇次次扯住黎睇

講左啦 邊會唔睇

手繪動畫電影
超時空要塞~可曾記得愛
王立宇宙軍
(因為依套搞GAINAX要還債 所以先有飛越巔峰同EVA)
飛越巔峰
依3套都好細緻

最新個套係邊套 我好似睇過一套拎雙槍既

4係咪係咁死個d

自從睇完蒼穹之巨龍唔敢睇會死好多人既野

碧藍之海
笑到抽筋

有無機械人番介紹
魯魯修睇左

有睇 真係好好笑 女角都好正

魔裝學園hxh 冇人講 好打極有限

近年既機械人番得蒼穹之巨龍 幾時有新既一話 我look左佢第一季好多次 前傳同電影版都有睇

要睇條女高潮我覺得睇h動好d

花牌情緣 熱血 熱血 同熱血

唔同 呢d叫無h勝有h

我覺得我睇過既最熱血既打牌係決鬥城市黑暗遊戲對海馬

知道套野如果唔搞到條女高潮戰鬥無en就會gg 而且打緊既時候會有一間房俾你有時間搞到條女高潮 而且仲會令件甲更加勁 高潮既層次愈勁 出黎既戰力愈勁 我覺得我睇完

花牌係競技運動 可以當佢運動番咁睇

殺戮重生犬屋敷
斬！赤紅之瞳
學園默示錄
只有我不存在的城市

超時空要塞系列
不過睇劇場版就夠 同埋sell唱歌多D

係咪大聲咁講就係這個 之後拎起扮型之後大大力拍落去咁

1 2 3睇過
4講咩

開住套劇場版打機

識野

動畫都好高質

我一開始睇個男主聽完女主唱歌戰力大增個下講咩我感受到風定好舒服 即諗d人hi 大左跳樓之前講既野

會追 上弦一係咪初代日之x吸使用者？

你調轉咗？我印象中第一季講個人，第二季講集體

懸疑 , 解謎 , 殺人事件 , 超能力

未見過jojo有負皮 負皮得既應該都無睇過

對jojo既印象 我得 替身 這是替身攻擊

好似冇講係邊一代

閃靈二人組

講一個29歲主角有時間跳躍能力，回到18年前小學生活，阻止殺害母親的兇手，當中拯救本來被謀殺已死的女主。改寫命運，但最後自己就...

邊一輯

日：
Angel Beats
Megalo Box
Overlord
冰菓
魔法使的新娘
紫羅蘭永恆花園
甲賀忍法帖
白銀之匙
烙印戰士
巴哈姆特之怒GENESIS
巴哈姆特之怒VIRGIN SOUL
巴哈姆特之怒Manaria Friends

美：
Rick and Morty
Gravity Falls
Futurama

kill la kill差唔多中哂

多啦A夢

所有宮崎峻同吉卜力作品

學園奶爸

最新個套 應該開頭第一第二上戰機女主唱歌個時

好靜架成個場合

tv版

Aldnoah . Zero

雖然唔like結局
但第一季真心正

咁係時候了解下喇

仲有鐵血的孤兒

JOJO
冇其他

對比髮型 個痕好似

依套睇左2隻就冇睇落去

集

overlord 烙印睇左 巴哈母特有咩好睇

美國個d唔睇

新世紀福音戰士
Date A Live
可塑性記憶

睇左 好正

字宙戰艦大和號
銀河鐵道路999

1,2睇左3係講咩

睇鐵血我睇destiny仲好

全部都有睇 真心想男主有好結局同公主

1我覺得睇第一集同最後幾集就夠 同埋對閃光防禦

奇諾之旅

有無d同蒼穹之巨龍一樣打得肉緊d架 同個個咩a.z差唔多都可以 革命機一開始勁正 但結尾爛左 可惜

畫質幾靚
不過畫風可以話係特別
同其他動畫有明顯對比
尤其是人物(GENESIS主角爆炸頭）

概括講就係冒險類

冰菓

或者天使與龍之輪舞 三日三夜

d武器

聽過 講乜

有睇一二既想問第二季皇帝有能力令人打贏神同魔係理由係咩

回收壞掉的機械人, 感性戲比較多

美雲

小圓
Eva
約定的夢幻島
巨人
another
日常
企鵝公路
日熊咖啡廳

食野都可以食到高潮

仲有gundam鐵血的孤兒

1-4睇左5係講咩6-8好似好平凡

我都係睇完漫畫睇動畫，覺得動畫將打鬥場面+畫風處理得好好

睇孤兒我覺得destiny仲好睇

會追

鑽石王牌 ，最近出第三季，所以我要又頭追黎睇，唔錯 幾熱血

捧球番？

極道超女
少女終未旅行

BOKU
LOVE STAGE
A/Z

係，本身對捧球冇咩興趣，但係依套野幾型

another
26年前，MISAKI是一個外表、成績、性格都相當優秀的學生，也深受同學們和老師的喜愛。然而，就在剛剛升上初中的三年三班不久，MISAKI就因故身亡…。但某天，突然有人指著MISAKI的座位說：「MISAKI就在那裡，MISAKI並沒有死。」。從此之後，三年三班就一直裝作MISAKI仍然活著，直到畢業典禮上他們還特地為MISAKI準備座位，接著竟然在畢業照上拍下了不該存在的MISAKI，從此三年三班的死亡詛咒就此展開...。

清識波，開頭係幾悶，但你捱過左之後只會越睇越爽

鐵血 第一季有啲似現實發生既情況。
要成功就要靠關係，明爭暗鬥。

佢啲打鬥可以話首屈一指 唔睇走寶

Lm

罪惡王冠
物語系列
回轉企鵝罐
少女革命
銀魂
Fate系列

輝夜姬想讓人告白 近期最好睇, A1誠意之作

Re : 0

黑色推銷員
死亡遊行
高達雷霆戰線
Hellsing

來自深淵 幾得意

devilman crybaby

一開始睇都覺得怪怪地
點知睇到第一集最尾一出音樂果下即刻起哂雞皮
之後一次過追哂

又夠鐘吹南極

夜勤病棟
透明人間合集

絕園的暴風雨
空之境界
人渣的本願
命運石之門
聖誕之吻
文豪野犬
約定的夢幻島

白箱（劇情 ＋ 熱血）

無頭騎士異聞錄 都冇人講
另外推多套 在盛夏等待

我囉

Sakura quest?

重啟世良田

呢套要同月色真美ㄧ齊睇

學貴奶爸, 小木乃衣到我家, We bear bears,銀魂

呢套正
開頭聽 kill la kill(キルラキル) 個名好怪，睇完發覺個名真係起得好到位：
「キル」食到「Kill、切る(斬斷)、着る(穿著)」；
「キラ」食到「Killer、切られる(被斬)、着られる(被穿)」；
「ラ」食到「羅(網→纖維)、裸()」；
個名嘅對稱性表達到鉸剪嘅兩片刀片。

校園 , 推理

來自風平浪靜的明天
來自繽紛世界的明日

應該係以前同鬼大佬打完之後變
但係鬼大佬話過好憎初代，可能上弦一係已失憶/自願求佢變自己做鬼

btw佢六隻眼真係好核突。。。

Banana fish

齊木楠雄的災難

Air
Clannad+AS
Kanon
Little Busters
Angel Beats
Rewrite

冇言葉之庭 追逐繁星的孩子 好打極有限
搭單加套聲之形同埋我想吃掉你的胰臟

rewrite 係講乜?

惡魔高校

主要係科幻

JoJo
頭D
GTO
進望的巨人
賭博默示錄

嘩好撚sad架
我聽果啲youtuber幾分鐘講完個故事
好沉重

迴轉企鵝罐

對話，同小忍

水星領航員
戀風
雙戀alterative
xxxholic
school rumble
蜂蜜與四葉草

完全唔明點解男二會輸
明明火星D機咁屈

你要違抗擁有力的我嗎

仲唔係甲鐵城 ?!

前者睇返小說啦，動畫亂七八糟
後者無睇唔知

漫畫追曬
我英後面有啲悶
五葉草正，熱血打鬥個類
夢幻島都好正！大概講逃脫，解謎

有套大陸漫畫，動畫都有出
叫迷域行者 完左。
可以追下漫畫睇下
如果唔止睇動畫
就煲埋拳願阿修羅

全職高手

睇過 一般水準

呢套野屌出聲

但係中晒佢要求喎…

熱血、賣肉、機械番、萌…有。

劇情…前四集有。

搞笑…最後嗰幾集有…直頭成段劇情都係黎搞事、搞笑既。

睇曬動畫算唔算ok?

最後個集,睇左好似無睇咁

keroro

高分少女

健全機鬥士呢？

睇到第四集好停啦，頂多睇到第七定第八集…後面嗰 d 唔存在，唔好再提。

咁健全既女主角點會唔睇

睇左d無睇d

睇左全國大賽女主壞制之後無睇漫畫了

咁再舊 d 就魔力女管家

仲有套唔知有無人睇過既玩伴貓耳娘…

個劇情怪怪地，d 感覺又怪怪地，無聊睇下都 OK 既…

都可以..
但深夜料理人篇就不了

川澄綾子配音真係好睇好多

男高係空氣系日常喎

皿三昧

綜合以上，你可以試下魔法少女系列作品，好多都有萌同熱血、感動元素

戰鬥妖精 … 無女喎！得個核凸大嬸！
劇情仲要一舊舊，睇到火滾。

不過一到空戰場面加音效就值回票價。

空戰類自己既評分係：
1. 可有記起愛
2. Macross Plus
3. 基地 88
4. 戰鬥妖精

d咩魔法少女呀 除左光之美少女都有睇

呢套…動畫真係唔得。

係得集 Christmas special 係超水準但同平時胡鬧式劇情有極大落差，要有心理準備。

倫理課堂

咁奈葉呢？

細田守 睇到 狼的孩子 好停一停，之後開始失控。你會 feel 到細田風既作品，但故仔一舊舊咁。

近年多一個岡田磨里(唔記得個名，係咁上下)。

go sick
魔王勇者
日常
暗殺教室
saga
taritari
真實之淚
屍鬼
神的記事本
散華禮彌

追曬po 上面呢幾套應該未有人講過 樓主可以一試

2,4,7,8,10睇過1睇完無咩印象英文個兩個無

有無睇過傳說的勇者傳說
歌 畫面 劇情都好正 但無再出 小說講到男主同女主求婚成功 但世界得返三個月

日常全名係咩 go sick係講咩

要追，繼續追

K-on

對賣歌系無興趣 聽佢d歌可以上YouTube聽

日常全名就係日常 搞笑番

gosick係推理偵探番 二戰前一段時間嘅架空歐洲背景 不過呢個背景唔重要
主要係睇女主破案 但主線其實係同女主身上嘅古老種族灰狼血脈有關 提過嘅案件其實全部或多或少都同呢個主線有關

saga係上年嘅一套黑馬 好難講咩類型 咩元素都有 可以自己wiki睇下

taritari 同真實之淚同製作公司 前者主要講友情夢想同音樂 （d歌幾好聽） 後者你有睇都知係講養雞養女 主要探討愛情 我心目中2套差唔多評分

無 第一次聽 得閒試下睇

Gosick 後半好精彩

無人講刀劍神域